話說啱啱係輕鐵

有三個小朋友係到用蝗語傾偈,本身有啲想屌佢哋(雖然唔嘈不過覺得煩),點撚知隔離有個老母用純正香港話同佢哋講嘢,再聽真啲班靚仔啲蝗語係冇on9捲脷音
屌你老母la普教中